一個月前真係覺得d科技股唔會跌番落去

點解會有呢種錯覺
點解會跌架

而家覺得科技股真係唔會升返上去

都係錯覺

睇下當年高位跌市，最後都係升返